未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（368）

lm

hi all im new

1001仲唔係我

靜悄悄的

多謝支持

屌

女神

幸b好叻

幸b又靚又叻

飯

yeah

唔靚

真 女神

話咗唔係你

女神勁勁

發生咩事

佢好幸福啊

好嘈？

我頂你

Nice shot

你走唔甩了

開心到訓唔著 一直睇緊立場投票結果

我唔係女神咪亂嚟

有個爭一票

嘈交嗎

我都想幸福下

食屎

靚女都佛系

瞓啦 各位早抖

有幾個好支持嘅都贏唔到

要教導下啲新人 小弟上面嗰個fced令女 請排隊

唔好扮謙虛

女神講粗口特別好聽㗎

百步穿揚

唉

幸幸！

屌你啦

跳番隻舞先啦

間間！

好想畀女神瘋狂用粗口鬧我

柔b

會唔會太有型

人少少咪認左佢

你仲唔訓！

9分靚女

好掛住楚b

媽咪

狗公有幾多～～～
姣婆有幾個～～～
(我唱得好冇聽

祝你好運大隻巴

佢貼錯ban圖無咗ac lu

冇佢坐陣

禾刀系

每日既話題就係幸幸好叻好靚
冇左蛋蛋幫你頂

樓下好嘈

超好聽

說說！

真

終於

要訓了？

肚餓訓唔著

就快 起身去買switch

我都係

宜家訓！早抖

真？

rich

闊醒麼？

係 買盾

有咩分別

之後冇錢了

我頂，忘記張相佢

盾有我鍾意嘅Pokemon

好難去忘記你個背隻

仲j緊個背影

六點又要去fd度
然後又走
九點返去__
然後三點又去fd度
浩能𢦀鳩

想食蛋包飯

j到訓唔著

好聽

是咪都一樣仲未訓得着

太正

轉話題呀

有錢

岩岩睇到我果區大炒個做左十幾年的老屎忽
訓了

推左你個frd咪得

好神幸幸

咪又係背脊一個

真！

咁大隻

你2個想點

我都有switch

巴打背肌夾唔夾得死烏蠅

但個背影真係好鬼正

你搞返幸幸好神啦

想知

佢咁大隻一定得既

Why not both

訓

唔關事 係我搵嘢做 sip時間姐

一齊

唔理你地 瞓教

又靚又叻又有錢
仲唔係女神？

瞓教

一陣cap你icon留返起身再j過

揾你個frd sip時間 咁都得既。。

首都

轉咗啦

幸幸女神正啲

做咩del咗佢

好野收收埋埋

佢ok 我又ok 咁咪ok lol

我果區d問題票全部計晒
本身贏變輸
戇鳩架

5點啦仲未訓

唔開心 要訓了

我個區個候選人背叛選民

我家姐買的 不是我

究竟聽日大家會幾點起身

家姐係咪都係女神

我起身再話你知

瞓唔著 選舉舞弊搞到我好嬲

早抖

聽日要去交收

點背叛

可能晏就一兩點

有問題選票 本身話個外來箱有2票 最後變3票
票區想夾硬點票 在場選民叫停 但佢地堅持開箱
個候選人唔阻止 仲話係跟程序

佢唔想做？
點解咁撚鳩

失曬民心

事事

又係差唔多天光的相遇

就日出 好浪漫

開心到瞓唔到
但又好似唔應該開心

早晨

早早

由今日起要返工了

原來係你依件時光機

晏晝
懵撚咗

你仲記住
咁方丈㗎

學識唔做煩膠就好

開心到訓唔到?

去訓啦 有得訓好訓

何已完

好早

今日係個好日子 所有事情都好順利

確認左兩個 想喊

全靠年仔生日

連仔

眼訓

sorly 覆錯左

hi不不

油仔又訓唔到

番工

想食蛋糕

Hello油油

翻公ing

想買車

早呀咁多位

想買咩車？

留名

淨係買過一次 仲要係買俾人屌

唔想買咁貴

呀你又幾有品味

勿起底

對學生哥黎講養車好貴
買咗部26，養佢仲貴過養自己

學生買來做咩

我黎緊仲要搬返出來自己住

上下水先

自己一個住好舒服

上年搬返來我爸度 cls已經頂唔順

大家好

楚

我地呢到冇返架26好唔方便

哇 咁開支會大咗好多

楚楚呢? 一齊出嚟切蛋糕la

佢食煙我唔得

咪起底。。
我仲等緊結果
我叫埋老豆去投佢架

咁易起到咩，全港得番好少區未開晒啫

好耐無見啦！！！！

我又窄醒咗

你不如唔好訓

傻羊早

幸神開心啲今日係好日子

我8點幾先瞓妖
我隻手痹到醒咗

我個邊黃曬好興奮 但咁樣窄醒真係唔得掂

點解我會變傻

再訓過

唔洗瞓

我唔想痹醒的

我試下睇下得唔得

好耐冇出街

我試過抽筋醒都好辛苦

而家諗番轉頭，慶幸我老母同老豆離婚，我唔敢想像同老豆住既情況會幾咁討厭

唔洗返工？

我嗰個分區輸左

唔悶咩最唔鍾意喺屋企

冇朋友嘛

無事嘅仲有其他區

冇女係咁悶 所以依家出去買switch

啲黃嘅投俾個獨立候選人都唔投真黃
屌佢地老味

我都想買switch
但諗起要自己一個人玩就

有無朋友都好鍾意周圍去
同埋有好多嘢都要自己做預唔朋友
例如睇電影中心嘅戲/買Cd/行博物館

咁我都有朋友嘅

我有PS4但好耐無打
以前有人介紹睇劇但我情願睇書

我阿爸拎左撫養權但無照顧過我

控制唔到大家接收嘅資訊

仲開心緊

還可以啦

365日の
心に綴るラブレター
情熱に身を委ねて書き連ねる
明かりを守り続けよう

咩意思

糕糕

全黃+1

黃大仙

這封365天刻劃在心裡的情書
是我託付全身的熱情所寫出來的

網上google

セックスを欲しいです

說不在乎的 但處境像個loser

唉我都要買劍個fd係盾 迫尻我

突然有啲想幫樓主吹簫

好頭痛呀 又係咁

肚餓

成日頭痛，使唔使睇下醫生

傻閪先買劍

去食飯買switch

Hi

我又買部先

交收完 返去瞓多陣

Gogogo

諗住帶返公司打

switch團

今日去影身分證 張相又要7幾廿年

大家真有錢，得ps4打j

2500

慣咗了 食粒止痛就算

屌 比屋企人話我無瞓過
我有瞓過架

你好bad

我都有比老母話㗎

點會

拳

咁都好啲

1999+375+80

80?

Mon貼

原裝?

希望係

我好撚型

agger

邊度

觀塘

375？

game

咁撚平架咩

你傻閪

Rich 我都係劍
大亂可以搵我一齊打

換寵

好番啲味

ok
佢有鍾意嘅人
對方都鍾意佢
但佢唔想拍拖

ok了
哈哈。。。
嗯

。。。。。。。。。。。。。想死

有無人可以聽下我喊

我個心好痛。。。。。。

我想叫春呀。。。。。。

唔知點好

點解無人同我傾下計。。。。

唉又沉

我仲扮緊無嘢

日日都想叫春

我仲話支持佢

有無人借個膊頭比先

走仲扮

大話精

我攬住你

好辛苦
我啲眼淚

我個心。。。
嗯啊

阿幸

愛情大師奇姐都有淪落嘅一日

貴圈真亂

真.沉

苦過廿四味

我日日都沉淪

埋B我屎忽值幾多錢

Keep bleeding, keep, keep bleeding love

178

乖 去冷靜下

水泡

午安

你好

我開呢個價你俾2500我ok?

Fuck you

我想死。。。

我俾樣野你塞 你塞得落我俾2500你

乖啦

深呼吸深呼吸

會死

再見了大家

愛我別走

唔好咁

喂吖

望我

牙奇
做咩？

再見美國批

想食蘋果批

唔識

bye ~ bye ~ miss america pie

禾

我黎

american pie

生得樣衰我都唔想

糕糕！！

上一上水

蘿蔔仔

我朋友好叻叻

恭喜

恭喜恭喜
畢地心頭又少一舊大石

太好了

都話今日係一個好日子

其實我返工 日日都會見到流浪貓 但啲貓真係好驚人同好大隻 岩岩望住佢沖涼都望左半粒鐘 濟望唔養 其實都幾好

唔知我朋友心理陰影面積有幾大

畢樹唔好養動物住啦 香港很危險

約佢地........

形容下

Dick face

想見識下

仲忍？唔屌鳩佢

係咪想撩你
最憎人睇我電話

係三點半

望咩啊望 柒頭

我試過 一拳條友趴左係度

唔養啦！算啦。
聽日即刻買部空氣清新機俾女朋友，好驚佢隻老貓都出事

等佢約

成日伸個頭睇人電話好煩

我好似鍾意咗個人

可以？
真係無屋企返

我是忘了愛

咁佢鍾唔鍾意你？

今晚1215 訓 唔玩手機

唔鍾意

好

和你傾揮手

聽住先

忘了被愛的感覺

＜重要溫馨提示＞
多謝你為香港出一分力，而家麻煩請花你幾分鐘查下你係咪"超級區議會界別"選民，如果唔係立法會選舉你就少左一票 (仲有拜託2020年9月6, 13, 20星期日盡量唔好外遊)。

1. 請到以下網站查清楚自己是否區議會（第二）功能界別 (俗稱超級區議會界別)，簡單輸入你身份證號碼同姓名就查到你個功能組別係咪"區議會（第二）"

2. 如仲未係，請用５分鐘填妥以下登記：
).pdf

早你個晨

早你個晨2

我都唔知點解我咁傻

岩岩刷完牙了

係蛋蛋同我講野啊
好感動

打醒你

留個靚名

香噴噴

埋埋

這若是浪漫我怎麼覺得就快分離

真係幾靚

食緊炒飯加泡菜

是在誇張什麼

我個名靚

料妹

屌。。。。。。
睇到呢句。。。。

埋哥

係要sad d先得既

俊？邊到俊啊？睇過～

我個人覺得 布丁都好睇的

是太想念你

睇囉

最近睇緊聲林之王

想你了

好睇

幸豬

我也是

早

有些事情就不要拆穿

我個人唔好睇

你識睇！

咩咩早

早啊

我睇你 你唔準睇番我

新人留名

支持廣東歌

可以點嗌你

埋仔琴日話佢係幸的
呢件事好蠱惑

咁專制

要徹底心碎先可以開始癒合架

我地應該好似樣

張若凡&李友廷好聽到

惡霸黎

Sj bb

依個就一定嘅
不過真係好好聽

結婚未

尋晚無咗你係到 好唔慣

牙奇2.0

奇咁你而家點？

耶

佢係你的

決定左 染粉紅色

芫荽呢

想請大丁食沙律 但貓貓個到洗大咗好多

小朋友做好功課未

做緊

做鳩佢地好冇

請你食個包

個心頂唔緊

回來了
Comeback stage

新口號：幸幸好叻好靚

孖生？

巧巧j

孖女

無問題啦依啲嘢
心事巴講起先 我附和架炸

唔知啊
搵其他fd投靠先

我幫手

逃離他溫馨的眼光 別再看別再望

正

停呀

@楚 準備好未

羊羊出手 永無甩手

我是冇鳩版既奇奇

有無人有紋身

咩啊？你講咩

準備咩

出歌

男神只跟女神一起 怎麼服氣 只好聽你

嬲

大大個中指比你

wow!!

係仙氣 依一pair情侶加左仙氣

留比幸

唔巧嬲啦
心事巴最衰仔 食屎撻

我決定犧牲自己
成就佢地第一晚晚餐

比我食得啦

心事成日洩洩的

靚仔好快會出

Pokemon 上癮了

燒羊架配紅酒
甜品就食心太軟啦

正一死仔嚟

你開直播 我睇你玩

早晨奇奇

想食！

want rose

你咁自私點cow 女呀

SJ

所以我唔出街 驚比人打

I want eat heart too soft

埋B

Rose..
唔知佢

我都仲未開始cow

太靚仔 比人打撚死都似

Chocolate yumyum

埋食你 女食埋 完

Rose too slow
Bad

等我係twitch 做你第一個觀眾

心太軟
我想有人肯為我整甜品

冬天就係要食心太軟

咁你等唔等吖

早晨呀SJ巴

我內向

我想整但懶

唔好sad啦
糖水鋪 你只要落order要心太軟
佢地會有人整比你

整埋俾我ok

你識食 雪糕一定要係雲呢拿味
想想下就有 暫時無就自己整

我識

等等等

整比我食就唔懶了

我俾埋舊肉你仲唔開始cow 女

唔怕啦 得我一位觀眾喳嘛

衰仔

你直接係佢隔離睇囉洗乜咁麻煩

The circle of life

明明刷左牙 個口都咁臭 點得架

仲會畫埋畫添

慢工出細貨

謹慎行事

珍

咁樣會掛住睇佢 睇唔到pokemon

諗下先
整比佢先

慢到呢

會唔會係咁

我叻吧

Luv

最好就係真事啦
希望可以講多變真

嫌棄！

你兩個靜靜互望啞口無言
然後一野嘴落去

我食心太軟唔會夾雪糕
too far

Join?

又係佢

楚話你係靚仔

加甜

咁你唔好食我喇

叻到不得了

未訓post每日任務

我邊敢

唔得咩 我係好女友

100分故事

我要食

唔係掛
謠言止於智者啊
相信你係聰明人黎既

佢多數會跟埋雪糕
香港各大糖水舖早已為你準備！

No thanks

應該12月底前有掛
聽住牙p先

楚姐巧靚囡

真呼籲大家約佢

唔cow 女=唔俾食

好貴啊

太甜我搞唔掂
你哋自己傾掂

我想飲肥仔水啊 有冇人送上黎比我

我係聰明人所以求fact check先

想望你多d

Cow了cow了

記得找數就可以了
講左4-5句 收你4500啦

你約

依句真 best

靚唔靚你又知？

我食過2次都無
我想有人親手整而唔係糖水鋪

怕醜未

我

唔聽牙p聽z

我是米開朗基羅

快啲呀

收聲啦mk

你最best

你要做個男人呀勇敢啲

Real所以無食

@心事巴

過份
z未出吖

想睇多啲

搵日 唔想出街

找數真漢子

我整完容話聲你聽先再約啦

不了 茅錢出街

想幾時？

Mk可以醜得去邊

快啲喎

好正

想蛋蛋

楚b

到你樓下

真冇工返

叫間野執左去
係幾sweet嘅

我醜我係人板

一返到嚟就恰我

禾巧mk derrrrr

你約佢

人地重點係蛋糕同埋個心
我又想整俾人又想收

埋：是你讓我的世界從那刻變成粉紅色

幾時可以cow禾

都真

試2020年再問

舊歌好聽嘛

埋：如果我多一個遊戲手掣 你會唔會跟我走？

每日都約 每日都被拒絕

五六日比較巧

試下自己送比自己

loop左幾日坦白

我錯了幸豬

唔想返工啊

好快

你再扮

心事巴真係賤人

冇返工三個月 爽

屎撻都唔想比你食

一望就唔捨得。。

join us

咁慘 我成功喎

雪糕都要的
聖誕整比大家食

奇奇大jer

最憎

開心

淡化了他的好處便容易放

我想返工 冇$

係喎 咁樣唔係路....
2021啦

生活好苦

奇的心。。。真的受傷了

抖左一個禮拜 覺得廢青真好

我 好嗎

早放手可減輕痛楚

我都無 無都唔想返 慘了

我真醜又唔信

好想做廢中

早放工可減輕痛楚

唔緊要 今晚我有四隻雞翼食 我威威

仲有無人一齊食芫萎？

想呃邊個

抖下抖下就唔願返工

望下個post好過啦
我們比他更愛你

任性的廢中！

屌無 宅係屋企打機搞左上網未

點做到

How

雞翼
媽媽整左雞扒係到 開心

同緊佢一齊

Jm9

召集所有唔食茜既面孔

所以依家咪頹

染個布丁頭

你有聽ProdiG?

有！

唔好著綿褲

唔得

係

出街搵啲野做下 返工好悶

快點

邊個再講呢句 格殺勿論

你好洩

鬧死佢

唔使返可減輕痛楚

買左家庭plan

呃自己 呃大家
我真係樣衰

今日訓左好耐 開心

今日休息

冇工番 冇錢 冇得借錢 冇得比人唔還錢 開心仔

我溝女好勁

惡到呢

我R朋友的

always

一定要 一齊鬧

你熱愛返工 醉愛返工

@所有人

無人信你

我依家係

唔比鬧我寶貝

好攰 好難放低佢 睇住佢同依家條仔咁開心 我係咪應該鄧佢開心

咩呀 你個user code wor

識貨

媽媽整 先係開心既點

咁.............

你已悟得生存真理

佢有話係咩

班廢青阻字阿夕禾反工

你呢啲人我年中都見唔少

我唔同佢講嘢 佢臭

事：玩賽車game緊係要揸掍波手制架啦

吾sick食

等你

你醒返次

I know

有

要經蛋蛋審批後先可以見架

一齊唔理佢

咁我試下食囉

我地兩個自私食

@楚

茅

有冇得過兩招黎用下

scared

有 我自己信咗

All ok
約得

有收$
$500/1招

巧橙

臭臭的 不吃

洩

好大風，大家記得穿多件衫

反工醉重要 禾收成期緊

埋要r印象分 唔受呢套

我都想 但係我真係做唔到

犧牲小我

as always

更年期

我又約

no good no good

就快死

心事巴always ready

我擺你上枱姐
你都唔洗害我於不義掛
楚姐楚姐

飯飯

佢咁得閒

聽講楚國呢個既通用貨幣係芒西

我見你要幫手我一定幫架喎

快啲約佢

我可以嘅應該

冬天用心太軟 幫我改一改

Don’t

陣間臭暈我

@土土 聽到未？

唔好睇佢啲野啦

你估料係你咩

飯飯好

我明

你加油 我支持

我要轉做$

送個心太軟去我樓下

唔好逼死我啊

你帶口罩都無用

個個咪係你

點啊

遠下次

通脹了

食屎啦你

自己諗啦你

要閉氣

I luv u

冬天食乜鬼芒西

佢攞嚟的

幸豬好邪惡

I luv my bf

放低咗了

楚國既人最缺就係錢
連楚王都要打工就知咩事啦

幸b

埋b好

埋：我玩pokemon 咪嘈啦你地

咁其他季用咩

你約咪always ready囉
其他人就..........

可能只係睇開左

知咩事啦

德德德德德

德

咁晏先醒？

你對我真好

熱芒西

羊羊

識玩喎

咩事啊？

無心掣都跟佢走

369已經開定

灰咗

被恰了

蛋仔

醒左好耐

德仔

畢仔

啱味咩
多謝楚楚

做功課啦我準備

老手黎

要番工

拖左幾日了

返夜？

返學未

仲講出嚟

yes

頹左好耐終於有返動力個人

今日下午先有堂

快d做

我玩開自動波

咁咪好囉

收到

飯飯加油

俾心機

咁樣會a架

我聽朝10半要番hw 阿sir教書

我玩灣岸

仲要返去？

準時番黎接更

建議跟羊羊學下

推完呢個post就潛

我都想過返半日嘅日子
It's a wonderful day
我當年hea 住過呢啲日子
唔好學

唔好啦

忍唔到手架你

即刻靜左唔推

我都可能要返去 但佢未有通知
聽日仲要揀科 有咩科都唔知

我推爆佢

睇黎真係靜左

支持

994

996

998

呀！！！！

1000